[
    {
        "randomId": 328
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabakangaza ngo mutahe",
            "option_1": "Ijwi",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Gusitara",
            "option_4": "Kaburimbo",
            "correct_answer": "Imbeho ku rugi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze mu ishyamba rimpa umwezi",
            "option_1": "Igikoro",
            "option_2": "Inkware",
            "option_3": "Ibarizo",
            "option_4": "Umugore utwite",
            "correct_answer": "Ibarizo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zagarika amahembe ntiwamenya izo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ibishokoro",
            "option_2": "Gusitara",
            "option_3": "Ibiti by'ikawa",
            "option_4": "Igitoki",
            "correct_answer": "Ibiti by'ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inka yanjye nyizirika ku nzira uyinyuzeho wese akayishitura",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Urutoryi",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Akababi k'umuvumu",
            "correct_answer": "Urutoryi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kamana iteka yambara neza",
            "option_1": "Ururabo",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Inyenyeri",
            "correct_answer": "Ururabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Hunga gahinda ataguca umurundi",
            "option_1": "Iteke",
            "option_2": "Gutara ibitoki",
            "option_3": "Inzoka",
            "option_4": "Amazi ku iteke",
            "correct_answer": "Inzoka"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nzamutse umusozi ndizihirwa",
            "option_1": "Umugore ujya iwabo",
            "option_2": "Imihanda, uruzi, inzira",
            "option_3": "Telefoni",
            "option_4": "Gusitara",
            "correct_answer": "Umugore ujya iwabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Ishuri",
            "option_2": "Imbeho ku rugi",
            "option_3": "Ifu",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "option_2": "Inkoko n'inkware",
            "option_3": "Ishapure n'amasengesho",
            "option_4": "Umugono w'ishashi",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hakurya duuuuuu, hakuno duuuuuu",
            "option_1": "Ibiradiyo biteganye",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Inyundo mu ruganda",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Ibiradiyo biteganye"
        }
    }
]